越南u23輸波恥笑區

同我地大韓民國oppa鬥？未死過咩

樓主收皮吧

有咩誤會呢？